[點解唔入工會？] 已入工會人數：3千，黃絲人數：2百萬

究竟點解你唔想入工會？
有咩憂慮？
有咩唔明？
二百萬三罷聯合陣線有咩不足？
請留下意見

不要批鬥和分化

二百萬三罷聯合陣線
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

工會支援 @sellbbq @historywillabsolveme
其他 @proundtobehker @sugdh

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

push

新清算名單

Push

推

學生冇工會入

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge